[突發]香港第一恩愛情侶檔youtuber KOL 感情破裂！！！！！！！！！！！！！！

😱😱😱

哦

閱哦

大家關心下時事

唔鍾意睇但係好人嚟

滿心歡喜入黎睇大大與小妹

x2

聽講個大大轉過幾手了

好好睇喎

del咗po？

羊仔
你機會嚟到喇！

小妹應該淫系黎，個大大求撚其搵個人笠住個頭套都扮到喇

x3

羊仔終於唔駛再A0

唔係掛
仲記得之前影到盒dom 以為係真愛

del咗

不能只有我見到

ig停用咗定佢block咗我

有冇睇佢瞓覺live

blocK咗你啦

冇 淨係睇佢去食野啲片

睇我食嘢仲好啦

真定假呀 朗兒

唔會呱

下

佢條仔終於承受唔住catgirl重量了

唔會㗎 CG同呀Ken

牙Ken

入到來真係吓咗一聲

Del咗post? 冇見到

阿Ken條脊椎終於頂唔順

係咪ken can't lift that shit?

哦 好嘅 拉

明明係真愛....頂住啊

應該散左啦 初初一齊果陣見佢咁肥 以為係潛力股 瘦左一定好正 點知越黎越肥 正正常常既男仔就算a0都唔會同呢d女仔一齊啦 仲要佢有濕疹 個頭又成日唔洗 又日日食埋d唔健康既野食

尊重啦

我從來都唔識尊重人

我用iphone 11 pro 睇覺得個mon好細好迫

散咗定壓死咗？

未睇圖就估到

佢條仔比豬油浸死左

Del咗嘅

屌關你撚事咩 關心下個香港啦
條肥閪分手又唔係你埋單
推下文宣po啦

佢條仔唔話得，咁肥咁垃圾既人形豬都忍到

話哂同路人 又無得罪你 洗唔洗咁mean

對大部分男人而言
肥婆是原罪

邊有mean佢？

有果句講果句，事實就係咁，一係你幫條仔啃左佢囉

呀KEN:頂唔緊呀

洗咪咁

希望你以後會幸福

叫雞都唔會同肥婆一齊

Same

我認真，好老實講，我超級佩服佢ex，五體投地

佢係咪del左post 睇唔到呢張既

post咗陣就del咗啦

cls

我以為係SUNNY

可能床頭打交 床上和

我以為係ming狗

我EX好鐘意睇佢
心諗

del左po應該無事既

啲明星成日都係咁

係咪條腰終於頂唔順

牙ken喺好男人

#liftthatshit

牆鑲屍首

肥認同，客觀事實。垃圾人形豬唔認同，你個死毒撚收皮啦，女都溝唔到個係度扮專家鳩up
死毒撚係睇完你堆舊post得出黎既客觀事實

收皮啦我拍左拖好撚耐啦
返去幫你個肥西豬油cat奶西啦，屌你老母臭西

佢del 左po?

其實幾鍾意睇佢兩個

唔會啦岩岩先生日

原罪

無論點都好，希望CG同Ken都可以幸福

真唔真呀

羊仔去馬既話，我私人讚助一箱美極

呀ken覺醒

收嗲啦 乘虛而入唔係我嘅作風

呢排見creamy 拍片塊面有啲西
由其是sunny 開箱supreme
睇得出唔係扮

弱智妹 同四方面

點會分手
catgirl 無左ken邊個同佢拍片剪片
佢除左幫自己啲片打下字幕乜都唔識
可以拎得綜援

定catgirl所指嘅唔係呀ken...

你條女應該都好似Ken咁偉大

弱智拍片都睇 好有善心

咁又唔係咁講
Ken都講過自己講嘢唔叻所以負責幕後
一個負責鏡頭前 一個鏡頭後姐

月初先撞到佢同ken 食加藤屋

Ken暗gay 分手唔出奇

好傷心

唔好啦
想睇住佢哋結婚

頂到咁耐算係咁

catgirl手足嚟架

大肥佬都唔係人見人愛啦